Fifa21 職業生涯 問題

各位ching ，有無人解到 球會品牌曝光率 入面果個 簽入3名來自歐洲的球員？
我簽黎簽去都唔夠3個。 我已經簽歐洲人同歐洲球會

有人知道嗎？

咪簽三個歐洲人，可能係EA新game又有
bug

簽左6個都計2個。

邊六個

入game轉左英文睇多次 有時中文係咁怪怪地

啲球衣未齊 唔玩住